[
    {
        "randomId": 14
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Birasa ntibitana",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Ifi",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Umuko mu mukokwe",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Matama wa vure",
            "option_1": "Umwambi",
            "option_2": "Igitsina cy'amateke",
            "option_3": "Umuziha w'inzovu",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Umwungu mu ncoce",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Inzara y'umusore",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ikidatemeka",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Abagore babagara",
            "option_4": "Umuzi w' urutare",
            "correct_answer": "Umuzi w' urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rwamirenge i Bugoyi",
            "option_1": "Urutete",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Inshishi",
            "option_4": "Isake y'inkoko",
            "correct_answer": "Isake y'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ayii!",
            "option_1": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_2": "Inuma",
            "option_3": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_4": "Agahwa mu rwondo",
            "correct_answer": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati \"papari\" kati \"pa\", mukuru wayo iti mpore",
            "option_1": "Imyugaruro",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Akuho mu ntango",
            "option_4": "Insitare",
            "correct_answer": "Akuho mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gaju iriruka ntirenga",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Umukenke",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Agasongera",
            "correct_answer": "Umukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zigaruka mu mpinga y'abankunda",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Intebe",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ujya kukwica aragusekera",
            "option_1": "Umuko mu mukokwe",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Ibipfunsi",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Gusitara ku ibuye"
        }
    }
]